一見藍店唔守法 就可以報狗

狗：唔得閒

但狗唔會幫黃/ 理

狗 : 冇可疑

狗: 你浪費狗力
原告變被告

冇所謂

咁鍾意ig story tag人 不如整個#黃店外賣challengeaccepted?